有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (181)

唔小心一百八十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

2

ok

miss me?

Me no deserve good sleep?

half half

邊忽。。。

挽留

配啤酒啦

藦藦

David Garrett - Viva La Vida

手兄

Hello

The best is yet to come...

新人留名

Sleep laaaaa

睇嚟飲開嘅都唔好飲

去唔到佢個級數
我自學小提琴有三分一係因為David Garrett

嘻

飲左半打red bull 好驚頂到聽朝都未訓到

Weak weak去

真心想問 long island溝咗咁多烈酒 正常唔係應該大酒味咩

Ok

扮
想問夜晚十點鐘對你有咩特別

rising sun

不是

yes 好多垃圾

最後飲咗多杯cocktail

有啲酒味嘅檸茶

好準時永遠3點2

rich 1X x 6 =100

請指教

點解要red bull?

溝得好既話 佢啲spirit同可樂既味會整到無左陣酒味

物資兵都欺負你....

快啲嫁

檸酒

garena?

我覺得好大酒味

其實越少酒味越為之好

睇嚟我真係要去啲識調酒嘅bar
求介紹

你飲個啲劣

正常的 好多都好劣

飲到酒味是否垃圾

100又rich...

jagar bomb好飲

Same

hand ching 拉rising sun

聽日忍先

無介紹 去後即忘
除左薄大酒吧之外

之前失戀個晚
落咗club飲野
因為識人 飲酒唔洗錢
飲咗杯Long island
再飲咗勁多酒
飲到一杯vodka
喉嚨頂唔順
噴曬出嚟
之後都未醉曬
瞓唔到

識飲喎ching

睇幾重 越重越垃圾

Nah

我好唔開心

點睇nothing

兩盒煙＄

我狗

等what

korean

真

我不懂

好細雞嘢

做咩了

傻 狂灌最後緊係嘔

試過識人做bar
佢沖咗支三四倍料嘅俾我飲
難飲到癲
但係我飲咗大半支就醉咗

Y

咩味都冇所謂

酒量好撚屎

可摸耳帶我去

cow 女

我不知道

cocktail唔係睇重唔重酒 係睇好唔好飲
想醉既就直vodka啦

練

不清楚

無女

要醉就直vodka啦飲咩cocktail

情緒來了嗎

直隊過 不了

茅臺酒

冇女都去

Sleep

想飲茅台

簡間方便，成日整黎飲

點睇tequila

Weak

有冇獨奏歌

Hello.....

橙

冇嘔到
係燒喉噴曬出嚟
我自己都唔知飲咗幾多
起碼六七杯啦

成日隊 夠平

有女固然好 無女都唔阻礙

都可以

快上腦

唔係想醉
個晚係玩下
點知俾咗個伏我

咩位感動到你去學

真嘅 你都係想溝仔姐

再隊朱古力

未飲過好飲
香港垃圾

要奶鹽咬檸檬

玩條鐵 long island一改比例好易變難飲

幾時溝埋我

又踢爆

試過一口氣隊四杯 飲完四杯先咬檸檬

Ask her

吹牙

直接問就chur了

較返岩d性別先啦

串4了

151啦

間接啲

個杯酒已經唔係酒嚟
又苦又澀

拎出嚟啦

去cow啦

較啱了

你地搞到我想落樓買支吹下

依個真係黐撚線

三分一我中學有個師兄 型
三分一David Garrett 型
三分一Lina Tur Bonet對Rosary sonata X既詮釋 超好聽

垃圾

飲開absolut

If i was perfect that this would be easy
Either road is plausible on both i could drown

其實可以

不了
今晚開針

想睇大家幾多會收皮

轉工

唔知轉咩唔緊要 周圍send CV試下interview 去得多會知道自己想點

Morning Madam

belvedere

不要後侮

成班mk講酒
潛 費事學壞

Ng sick

next time try

agger

你應該睇唔到

二鍋頭

先觀戰 後join

try Metallica ok?

想死了

不了

唔識 想聽多d

幾時有酒局

最多咪收皮 又死唔去

Now

.

古棉純

因為我收皮先嗎

@毛毛

加一 小妹啱出世乜都唔識

五糧液

青瓜cocktail

恰你要食藥

五粮液

幾時有雀局

Black label

依家可以

唔識啦

why me

我想有人重視

Double black

I love whiskey

隊到你急性腎衰竭

呢個唔好提ok?

邊個唔想

茅台

Ok i miss u

咁咪好清新

想就有就唔會開到181

想試 green同blue

響

故事分享
有一次我地暑假搞個比中學生既camp 住何東
然後第二晚比班中學生搵到啲宿生留低既烈酒

會湯到仆街 再睇住大家訓低

咁恰小妹㗎咩

番hk eat rice with me?

罷了
還是該逃到無人之地

here

Ff完好訓

何東

有冇人好鍾意打牌

嘈乜 溝晒一次過放火

最尾未聽過

但你型左啦

聽過

打飛機就鐘意

真... 真係chill忍
開紅開白only...

六月啦!

故事分享
有次手巴飲完long island 再飲幾啖啤酒 然後醉咗
剩低嘅都呆了

火酒

應左你又唔理人

渣ga

唔起身可以嗎

不了
會攰

不了 矮窮毒柒

幾千銀 窮撚邊忍得起

好 4:15訓

男定女定扶他

教我ok

Metallica

我淨識飲可樂。。。。

你咪試下又long island又asahi又要集中精神教chem囉

唔鍾意響

真？

但係好似好正

靚嘅紅白真係忍唔到口...

考完教!

Me too
試過真gold已經係極限

聽日要7點15分起 有冇人可以叫小妹起身

跟手呢

可以

how

Motorhead enterthesandman
Exit light
enter night
take my hands

@靜靜

跟手我地沒收左自high

上次又話教 炒粉又話教 最後都無人理我

訓覺既好時間

上次都無人打 點教

放低電話

jm9?

無朋友...邊忍到

搵我知道幾點搵未

教你太辛苦了

同大家鳩噏到唔想瞓 但又要早起

你成日一到十點就走了...

訓乜呀

你喺後面食咗好耐m記
到大家轉驚你先食完

點解咁慘

play with them is very dangerous

晚晚都有得鳩噏!

佢無覆我我以為佢集中精神玩緊

好衰

is real 又唔幫me手

唉聽日都唔知點起身

唔知點搵你

咩 邊有唔覆你

唔講啦

唔訓咪得 依度個個都係咁

我見你地打緊咪食住先

小圈子

望住學其實好易識

記得食左好多野

屈

唔講愛情 講友情得唔得

同最fd既好朋友絕交真係好難

Fatfat了

為乜要咁做

下次坐隔離睇住我打 就識㗎喇

點解絕交

得 咩心事都得

點解絕交

乜咁衰架呢到啲人

被欺凌

試都未試同我講辛苦

Why

想問你地 一個女仔飲咗酒就好想打茄輪 你地啲男仔係咪會覺得條女好cheap好唔識尊重自己？

為咩事

你杯晒我地

Yes

要有旁述教下

做人太辛苦了

個them有冇我份

無女ar dllm

如果佢知道自己會咁 所以唔會輕易同男仔飲酒 咁就無問題

咁我睇住你

咁當然

有

飽到痴左線

好明顯你地小圈子 外人插針都入唔到黎

淨係掛住飲湯

睇過啦 完全唔明

周街打？

Yes i cannot in

坐隔離先係重點...

想報名？

咁我又真係唔鍾意咁隨便就同男仔飲嘢 真心

....

扮咩 望下我個program就知你大粒野

come n drink with me

打手

咁得啦

無 世界上得你係例外

我教就會明

咁唔好了

不了 我好傳統

…
未學過中文咩？

都話酒局會係毛毛安排

就算大話我都信

me is sad

諗返以前d野姐

個肚腩就真係大

small circle

一早講左我要飲晒佢

六月咁長...

其實真係好易
唔打番嘅
砌到三隻三隻連住
一二三 二三四咁
再唔係三隻一樣
碰呀 槓呀 邊個打都得
係上要要上家打俾你
加多兩隻一樣樣嘅牌就食得糊

求分享

我

你上次都唔教我 走開

要唔要手拉手教

過來人

yes記得上中發白

真話

唔係屈 係交託

talking to me?

有女
Me a0

no sad la

me is dangerous

No

big circle

叫你出黎杯你

乜嘢有女但a0?

You eat with me

仲有花都可以上

好

酒局留名：
毛毛

唔去

咁更加感動了

唔想做了

交學費就ok

Your waitress was miserable
And so was your food

Safe safe safe

1 hiking circle 1 board game circle

我個frd真係試過東南西北碰
我笑到停唔到

佢杯晒我地 同飲晒啲湯

咩學費

already sad la

C++ circle with u

你地仲要扮受害者

槓左要摸牌 補花要摸牌

on9 係人都知係槓

輸錢

乜弱智都開到child登account?

有冇人識玩21點

肉償

薯片

hi

我想忘記

你啱
四隻要開槓

學費係一次性交一年

Bug了

GAY

Hi

呢個冇技術都會唔識咩

我明

我會幫你贏錢

你要

唔關我事 唔是我來

還是跳下去好了

坐我隔離旺我

正呀

這道斷橋即管跳

要

又唔一定係好事

好阿

我已經唔記得點玩

A09

上次我都無打 好似...

無AK反枱就得

點算
好似氹緊人落搭咁

我去西藏
沒有回程車票

最好啦 早兩日輸到痾撚 仲想約我聽日打 話冇錢唔去仲講咩唔會輸

然後沉下去

從來唔會做依d野

幾時去

佢地對上有黎香港

會唔會教完人打牌
搞到人地有舖癮嫁

有無火箭

逝去感情如何留得住

跑馬仔
會唔會易d

無事啦

明明有

三番起

最鍾意幫隻莊爆鳩d閒家

yes sure

Alter Bridge Myles Kennedy

有癮唔緊要 有錢咪得

有癮仲好 易約雀局

密封罩 好耐無見

會
起碼唔洗計番
打過最難打係一番起

想既話就一定忘記唔到

咩關係

你快教靜靜啦咁

點解人地會話唔係真心

你想信佢定信身邊啲人多啲

你地啱

我是

講大話 你話唔係香港

Hi 我冇死到

你係咪記錯左

有幾難
有冇人識玩天九排九？

....複雜關係

辛苦你了

岩 好wise

無運輸到喊

你信就可以
旁人點睇其實唔重要

邊個手拉手教

a0嘅悲傷就你成日畀人問 識唔到人咩 你個樣 唔似未拍過拖

唔小心睇番同ex啲對話 好撚心酸...
利申比人飛左大半年

其實我係想學

段關係有啲複雜

依味真係唔識

仲想屈番我

信佢

想學
淨係識雀九

試過有人碰完二索再單吊二索

唔好睇

你也是

我都記得佢有打

多手，抵死

無人咁樣問過

好...

叻仔嚟 同佢打多啲

咁信佢就ok了

sor lor

對話係最唔睇得既野

唔好話運
唔出沖冇糊食已經有排輸

可能叫緊上啦

多數有 因為我起咗身冇打

啱啱del曬了 但手賤就係手賤... 睇左就係睇左 今晚又唔洗訓。。

del鳩哂佢又唔捨得
睇返又心醜

放左係度 無禁過入去

六月頭

四歸一？

呢啲伏嚟
以為冇死
一打出沖

飲兩罐

六索呀 佢已經做左手部磨沙同手膜

佢係要學個個

好似一兩舖同人頂一頂炸嘛唔係咩

女人係咪都係冇安全感

如果我firm左offer book party room大家玩又點話

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

希望有人叫我起身番工

rich boy hand ching

到底手巴有幾鐘意叫人飲酒

打六索is ok

同你頂幾舖姐

alcohol licker

去公司門口飲

但難搵地方

兩罐有助睡眠

你個樣都醜

叫下唔會醉啊嘛

打錯字

聯誼會
百零蚊打成晚

我又無失眠

起碼你del左先

兩個一齊手拖手學

肥

想灌醉人

有野問!

你遲咗就有人會叫你

you said when I come back to hk wor

個場面好溫馨

做運動就得

飲酒好呀

佢想下好了

無人識答

yes啲人話想訓

戒左仲會肥得仲勁

點解我咁靚仔

我知 但我冇打錯

又好似係

Alter Bridge

blackbird

適量做咩都好

我都未問

其實之前冇del係因為唔記得左 啱啱睇翻係因為手殘click左入去 真係屌曬老母

頂酒第一人

唔答

醜樣心地好同索女心地差
你地會點揀

懶

你又講得啱 咁唔理

u sick ball wor
Steven Tyler LoveLives dim c

你地屈我

索女心地好

好似好威咁

邊個醉都未知

索女仲點會心地差呀

得兩個位咋

依個真心唔識答。。。

我外貌協會嚟
加埋我心地都唔太好

一齊做

無依個option呀屌你

咁幫人頂酒又唔駛溝酒又唔駛同時教chem

唔緊要我都唔知點解

因為垃圾通常都做第一批行先

飲得多會唔會瘦D？

全世界七十億人點會無

唔會

咪撚玩 又虐待毒撚
幾撚時到我地揀

有野問呀!

又唔問！

啤酒肚

租屋租邊到方便啲搞聚會

講啦屌你老母

建議下次大家一齊long island+asahi

好慘

長洲

diu講漏左
佢本身手上得返隻二索
再單吊二索

GO!

正

next

18區租晒

屌
企到聽朝

你住咁遠

點樣為止心地好 點樣為止心地差
跟答題者標準？

金鐘m記

天水圍

旺角

幾錢到

只可以租1間 無錢租兩間 next

窮

赤柱

已經archive左wtsapp同ig

大家咁話

唔驚細

元朗

少左樣野

有唐樓架嘛

聽日就試！
想試d cocktail好耐

想問有冇巴玩開獨木舟

見到你有返少少自信 多謝你

教chem

我阿哥 好似係

上次又唔試

真係關chem事

做咩講出黎

順便禁鍾仔？

當10k一個月筆直

相由心生

講明大家一齊 你係都要自私嘅

你咪試下要集中精神諗野囉...

可唔可以請我做清潔，順手俾我住埋

坑口

唔知佢地飲幾多 又本身無打算咁夜
打算叫tower就閃人

唔順佢屈你

欣賞你嘅人始終都會欣賞你

Block

游水

sorry

請埋我 唔洗住

溫書未

又話橫

做緊數

炒粉如果沙田個啲點睇

pure maths

今日咁乖咁款

想知而家有幾多個真絲

唔貴租咩

find j her ching

Me

我d frd鐘意自己玩
我又無左果種做linkage既能力好耐

咁易俾你知真就冇假絲啦

玩過

多謝老世
咁租荔枝角

村屋個啲呢如果 未睇價

做炮房

地理位置？定大細

咁算啦

No la

好浮

古恩

好過肥

你叫我溫書嘛

沙田好地方呀！

見過元朗 9000有800呎

一萬租到新界村屋700呎 有找添啦

你啱 起碼可以大大聲話係橫

地理同大細都重要啦 大家都唔想去啲交通不便既地方玩 又唔想細場玩得唔開心

想出獨木舟旅程 15-20k到 有冇人興趣

貴

好欣慰

只聽過 i don't want to miss a thing

冇車玩死自己

我樓下好似唔洗

屌我個ex住沙田

可以tune既...唔係死數
同埋粉嶺係可以做到 有fd係咁了

痴線

Creed scott stapp

行去輕鐵5分鐵

元朗唔方便大家

出汗都唔覺

我回來了

V仔獸ex

真嫁
想同啲frd夾租住

方便我同小2

yes 我有fd是咁 但無理由叫大家入上水粉嶺玩

Where

diu我個ex就係住沙田村屋

where

就租古恩樓下

但我樓下唔係元朗

咁你租工廈啦

屯門

市區難搵啲

bye

嗰時考都唔知自己答左乜
冇一題識

冇所謂呀
其實都係想出嚟住

住得唔開心

隨時都得

你唔怕 平房都係4千左右

想到就針

我裸考

我好掛住你
點解你要唔要我

搵緊

田心？

get A cls

無A囉

執2件衫搵間m記搞掂

落樓買野食
食咩好

我租我屋企間房比你

watch YouTube 898

之前有frd拎左間公屋黎做party house

no la 嘈到你屋企

有錢人

間房 屋咁大

裝sims 4了

屋企冇房

嬲到仆街

一間房一層

諗緊暑假流流長有乜做
星期六日唔想係屋企9fingfing
進修英文、學普通話(完全唔識 )、學槍、做gym游水
仲有咩可以do

Frd租緊 5k 600呎 住+office

你屋企缺唔缺寵物

學做人

返工

洗樓

邊區

咁遠

觀塘？

咁唔揀沙田

本身4個人
而家得返2個人

但去左兩獲就反左船

學琴

有乜食

又watch

七仔

唔好爭plz

點解

研究下

排隊
我先嘅

學做人要用一世

所以咪問大家囉 都係有個地方搞聚會啫

聽日你地最早要幾點起

學一世都唔懂

都係屯門

咁可以好快學完

我識自己去廁所

吹牙，咬我lor.睇緊煮狗肉

夜晚八點前

我都冇 夜晚肚餓食塊餅都俾人屌

又我表弟

因為大家頂條八婆唔順

佢屋企好偏僻
但好寧靜 環境好舒服
後面已經可以行山
行去西貢

咁我做契弟

我識啊
同埋好貴

你本身已經做緊

遠
想同frd來個大少少嘅
住＋studio＋私竇party room

貓
唉++有本

我屋企樓下有一層變左劏房
交通方便但有d嘈

唔好諗返咁多

唔瞓 唔使理幾點起㗎

咁都好入下

合味道 + 藍妹 ，done

我係狗姐

夠飽咩

世伯好精力

做乜同我諗同一樣野

望下荃灣果邊啦咁

對世上最唔捨得係隻貓 如果日後佢走咗我會走得決絕啲

食屎狗啲肉？

因為大家都知

戇鳩 有時仲播咗出嚟

新黎 大家好

幫你帶走佢

你播男男比佢睇嘛

但係有d雜

慢慢啦，窮撚都係撚下咋

HI

好想養狗

識人又係叫曼琪 早兩日生咗個仔 係咪你啊

我都想

我實撐

搭飛機
bye

點雜法

你好

有冇人硬係覺得早訓啲時間好似蝕左咁

荃灣一皮難d不過

我都想 如果自己住一定會養pug

Save fight

話晒都近我番工，都可以

你唔會窮得去邊啦

姓咩

想你地幫手諗係真既 因為真係一半諗住搞聚

頭先話同朋友絕交果個人呢？

同佢冇接觸的 不了

大家都夜訓#dag1#

不過我能力唔得

驚佢唔捨得我

何出此言啊

等頭條啦

浮動既 睇我點安排駛費啫

Safe flight

咁你播比自己睇 大大聲

L

我唔睇hehe

所以不訓了

sleep is for weak

明明要早起 屌
又唔想訓 覺得空虛但又有啲享受
矛撚盾

我隊冧佢 咁你就會隊冧我 跟手你又冇留戀
Good?

我都會唔捨得你

打緊字海

for what

我細食

大家好，我老公姓L，早兩日生左個仔叫咩名

四千字論文

扮

有人唔捨得其實已經贏咗 多謝你

好想養哥基 但一諗到要反共唔得閒陪佢

我好想睇佢個故事

下屌唔好啦

又屈

感情事+其他野
撈埋一碟

仆街啦搞貓

下prefect喎

訓啦

帶佢返工氹老闆開心

你隊唔落手的

邊個搞貓我隊邊個!

交俾我

答你唔到

Ok隊我

咁咪變左要返工既狗

打俾貓異工捉，搞掂

其實我又覺得邊到都無所謂嘅 聚又唔係日日搞 遠但有卄就得

我比貓搞多

撚就得一條 gay佬不了

喵

粉嶺囉咁

車

做警犬訓練警犬啦咁不如

gum拎回鄉証入埋天水圍

哥基做警犬又幾型

Call泥猛2舊點都搞掂

要騎牛不了

你俾牙？

Call me半價

Creed

what's this life for

踢完波失眠

咁夜踢

未試過 但又痛又嘔心
都唔會對住個菊花點扯得起

酒後駕駛唔好的

898

有一個frd隻貓好痴人 一上到去就痴住我磨 又忍唔到手唔同佢玩 就立即敏感
另一個frd對貓就好怕人 但上次摸都無乜事 哄埋少少一野比佢爪到成個下巴都無血 好彩縮得切

我比電話你call

踢到十一點，返到屋企十二，沖涼達野到點幾
然後失眠到依家

撞唔死咪唔好

其實咩狗都鍾意 係唔鍾意芝娃娃

too many rich boys here

Nooo

我呢？人型狗

你皮厚抓唔爛

最驚係自己唔死人地死

how about poor j eat shit dog

成日掛住EX隻哥基

勿屈

惡4

咁鐘意你 唔鍾意自己

Me巧純唔飲酒唔食煙的

爛到止左半個鐘血

我係死窮撚

咁就純

雞脾加杯麵

Only few rich boy here now

你都係人型狗啫

你識食屎咁可愛點會唔鍾意

but call g

我本來都好純 回不去了

咁惡嘅 我隻貓剩係痴仔 好驚佢跟佬走

那有錢你老母

我兄弟依排分左手
都仲會買糧比佢ex隻倉鼠

u not jai?

go sp post many free g

小妹絲打來

add me tg LeoLee05052 plz

真
不過香港少左好多芝娃娃

好假 下次扮真啲

Mk?

Try過又fail又話你知咩

咁我都係

芝娃娃八婆格

八婆樣添啦

冇下次

咁我賤d

有冇人肚餓

好想瘋狂幫佢地散步

自己養

玩佢個patpat

決定唔扮？

果對貓adopted的
應該比人虐待過

其實冇話扮唔扮 睇大家信唔信啫

我垃圾

咁姐係我要擺相啦

聽到個心都痛一痛

唔周餓

唔吸引唔好擺

唔橙 我兄弟仆街黎

我個隻直頭擺係我屋企養
望一次痛一次

擺啦 我冇食慾

Go eat!!

搬左出去住就會

幫你地減輕食欲

有冇啲好人嘅兄弟 聽親都仆街嘅

快

比哥基傻更更望住

我成日偷影佢個pat

俾貓貓閪面

去緊買

柴犬挑機點睇

今日被閪了 滿足

好想養貓
未說服到屋企人

我撐pug 之後就柴

近諸者⋯

冇說服 細個就咁拎返來

我就柴之後哥基

勁

好羨慕
有貓貓係屋企我應該唔會出街

佢嗰隻成日走左我大脾坐，但死都要用個屎忽對住我

秋田犬點睇

太大隻，雖然有電影加持

獅子狗呢

你見我做毒撚做得咁enjoy知咩事啦

好食

咁都大

好人但做過仆街野叫唔叫

即係邊款

無聊

其實我都無所謂
我鍾意毛神神既寵物
爬蟲同蟲唔計

中唔中意藍毛毛

都得呀

養鬼仔

尷尬了

猩猩都周身毛

我出淤泥而不染thx

我鍾意

你買到野食未呢

貓係無敵嘅

我都鐘意炒炒

去親撚frd d狗一定比佢坐大脾舔手手幫佢r肚肚

呢個真嘅 我老死好人來

鬆獅呢

寵物

兩個係到扯貓尾

濯清漣而不妖

我鐘意毛毛

炒炒好笑

布甸呢

我中意演奏會

我夜晚唔假膠

請準時餵食

識人養猩猩既話我唔介意埋去攬

布甸狗不了

打死你都得

速成的差

狗 好鍾意

海呢

我驚你地拍埋我認唔返你

太嘈

Why not both...

貓都嘈㗎

柔和啲

叫春

岩岩諗 真係傾得埋欄既 都衰過出軌 一拖n 咁

嘈到仆街

真實世界識埋啲垃圾

咁你自己

你都會遲下

瞓唔瞓好
冇野做

食野

我就裝完隻game了

聽日幾點起身

朝早踩你頭踩你肚 耳邊嗌 嗰下真係 一啲都唔可愛了

Ex好鐘意 基本上常用既布甸狗物品都買過比佢

咩game

我諗緊聽晚同樣時間做咩好

最後買咗雞雞 三養辣麵同蝦餃

10點

自己都唔食了

sims 4 十世無玩 而家見儲埋咁多資料片未玩 玩下

鍾意

你將自己扮到布甸狗咁送比佢嘛

起身食乜好

all day breakfast

咁早起身做乜

我似lego人多過猩猩

包 or 烚蛋

飲茶

Man死

我是咪被棄養

由細識到大

呢個我想 但附近冇朋友

自己唔食都要餵毛毛

其實都幾憎依樣野

自己飲

由細到大都識垃圾

我揀飲擇食，不了

唔抵食

憎自己無軌可出

去荃灣反

唔帶眼識人